睇呢期apple 咁密出ipad air , mini, se2, 其實是咪清庫存咋

基鴨浦手頭成大批靚牛肉，要搵渠道死蟹貨

成手a12, 新iphone 賣唔到咁多，要出其他機分左啲貨佢

Se係邊

瘋吹中